點解畀生意的士佬做都好似殺左佢全家咁樣

常言道斷人衣食猶如殺人父母,但我的士佬好得意,襯佢地點解都似殺殺左佢全家,姦撚左佢老母咁撚樣,其實係咪死撚晒全家嘅人先會揸的士

最好一上車就問:你想去邊就去邊
咁樣

九唔搭八

我都唔明
如果我上車叫佢去前面兩個街口
兩分鐘都唔使就袋$22
點解咁唔鍾意短途客

的士站定隨街截
前者短程就算唔屌都黑你面
後者就5050

試過 諗住一分鐘車程 實俾個司機閪口閪面
出奇地無黑面

你俾$100佢坐$22車程 咪唔黑面囉

司機：俾少少錢當自己大爺

出Post前可唔可以做下proofreading?
常言道斷人衣食猶如殺人父母,但係的士佬好得意,幫襯佢地點解都似殺殺左佢全家,姦撚左佢老母咁撚樣,其實係咪死撚晒全家嘅人先會揸的士

因為佢心態係每人上車都係佢心目中既路程
你唔中咪黑你面
佢預人上車100蚊
你得22蚊
咪黑你面
九龍去新界?又黑你面

最好你上飛機就問你想去邊就去邊？
到底係司機既責任定乘客既責任？

近又黑面過海又話交更又話唔識路

更仆街既泊左5-6架的士係度
但全部都冚旗